有冇ching可以討論下依個係乜

係咪只係tune電腦所以冇乜特別？
同埋對架車係咪冇咁好
車廠唔會冇理由咁提高油耗？

插OBD多10匹嘅倒轉版